雙子座巴絲入嚟吹吓水(26）重組警隊！

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－

舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(24)係囉 就係咁

光復香港 時代革命
香港人 加油

光復香港 時代革命

願榮光歸香港

香港人加油

出！

扮enjoy ?

台北等你

好理智咁同對方講用袋得唔得

幾時去？

新po lm

問吓連登vip係咩呢㗎有咩用

絲打知唔知上面個問題？

Yo!上水

Lm

Yo! 粉嶺

好奇心嚟啦

有冇巴絲解答吓

我睇到其其巴絲講話買一年vip咁樣

其他

哦0k

唔該曬各位

Yo! 太和

你可能唔夠我P牌新

Yo!屯門

雙子po 推得好快

Yo! 元朗

雙子鍾意速度

做咩由東鐵變咗西鐵

又鐘意講嘢，話題不斷

紀念721

慢左 最快可以3個鐘一個

咁勁

全力反抗

lm

自推係咪

雙子嘅你係咪都覺得自己會好情緒化呢？

你唔拎走自己句嘢
另我想講係（26） or (26) 唔係 (26）
@埋表哥

佢可能入錯課室

而家去

手機睇到個()一樣

去丫你
玩家即刻

我以前好多時都會自己一個人諗嘢
不停咁為某一樣嘢去推算（好似發呆咁）
但又停唔到，諗完又諗，真係人都癲

你重視佢又熱心啫
又唔使諗到自己好低價值咁嘅地步嘅

你咁好想像力

咁點解你願意做一個呼之則來揮之則去嘅
自己呢？咁我假設你對佢有意思喇係咪

點解啊

升到上去，對手太勁，升升降降好花時間，無玩

Yo!大埔墟

咁點樣
隱藏個留言
要人地禁先睇到？

試下先

好似多左

再試

唔得既

應該冇規律嘅
其實雙子係咪一個樂觀另一個悲觀
組成雙子座，跟著兩個係度角力

你嘅情緒低落，係因某啲事影響定係唔知點解就突然
就會好低落？

睇到今日嘅香港唔低落就鬼啦🙄
獨立調查委員會睇嚟佢係死都唔肯比

搵人講下會好啲

呢度係一個好好嘅平台啊你喺度都帶住面具都唔敢暢所欲言？

可能呢個平台都會俾人起底

三唔識七我算唔算呢🤣

係咪好返我又唔覺喎我依家開緊工但係又冇嘢做好無聊

返=煩

28小時後

哈哈.....呢度唔開估私底下可以同你講嘅

雙子溝人馬
人馬有時唔知做緊咩 好吊引

香港最後會點樣收科我都好期待

巴打你係雙子定人馬呀？

12星座有冇人馬座㗎？
我會鑽研過其他星座

應該係話我冇專研過其他星座

依家啲人成日都係咁㗎啦！
走嘅時候就會講得閒出嚟飲下茶
可能下次飲茶係幾個月後嘅事

可能香港嘅節奏太快工時又長，時間唔夠用

你得閒佢又唔得閒，到佢得閒你又可能要返工

你想點啊

Hi
我都係新人

有冇人會自己一個去睇戲？

我以為只有自己會咁

不過好多人都唔會自己一個去睇
可能係因為其他人嘅目光

因為呢場運動先開始用連仔

雙子

我嘅睇法係，幾個人去同一個人去都係睇
場戲啫！當然幾個去氣氛好啲戲後大家
傾劇情講吓笑吓係會開心啲嘅

雙子巨蟹座

慣咗就會接受到

真係好睇個人將個重點放喺邊度
係為咗睇戲而睇戲
定係為咗聚會已睇戲

有冇人搞燒烤團？

哈哈....呢度搞冇人敢報名
明嘅！我收返

點解成日都比天蠍吸引住明明係最唔夾嘅星座

冇視佢囉

夠鐘聽光明頂

突然想睇會即興一個人

我聽日去bbq

係囉即係其實都唔係一件咁難接受嘅事情啫

你就好啦

唔難 上次endgame等唔到咁耐
直接一條友睇咗先 之後再同人睇

又要溫書 潛先

屌 我都係 不過佢地好有神秘感

自己一個去BBQ我真係未試過
唔係在意別人眼光，而係一個人
又要大費周章

自己一個bbq痴線咩

哈哈😄我都覺得係
所以唔會做

哈哈
我以後會唔會就敢講
假設有呢一日，我喜歡夜晚沙灘秋季進行

加油X2

點解光明頂會講電影㗎
失望！唔講時事，失望！

係大氣電波批評吓淋病啦
陶傑哥

自己一個係條街勁唔自在

哈....哈.....

我會因為無人陪而唔睇戈套戲

我自己一個就行得勁快

係唔係自尊心嘅問題？
你點睇？

咁太壓力比自己

我覺得有d關係ge
同埋自己一個行動力係低d

總之就係唔自在

抄到手軟......

我挑戰成功

我已經試過
一個人食飯睇戲去旅行

逃避力大啲

新人lm
如果而家有一個鍾意你嘅人同一個你鍾意嘅人 雙子巴絲會揀邊個

我會揀我中意既人，中意我既有時對佢冇感覺就真係冇感覺

雙子ha

都試過ge
不過唔中意

係咪逃避呢？我不肯定喔

自己一個有時都幾好呀其實
自己食飯，可以一路食一路放空，爽到
自己行街，可以中意睇咩就睇咩，睇幾耐就睇耐

前者

確實有呢個好處，唔使就人

我仲未試過一條友飛 下年應該會

啱呀 爽

但同我鍾意個個機會好微

咁我平時又冇咩所謂
所以又唔覺得有就人ge問題

有好有唔好，冇話一面倒

各有各好
但我仲未學會享受自己一個獨丁丁的好

我以為你係巴

所以真係好難揀架，不過我試過同左個中意我既人一齊，但我令唔到自己中意佢，最後兩邊都難受 不過呢d野好個人

有棍絲打

順其自然就好

🤣

就係想知我應唔應該去主動

大家好熟就冇所謂啦
出席呢啲聚會或者會有其他收獲呢

世事嘅嘢話唔埋㗎咩

純粹大家知大家係邊個咁 我係垃圾仲未敢去做d乜

有冇覺得自己單身特別瀟灑呢

為自己勇敢一次

各位巴絲晚安

光復香港 時代革命

願榮光歸香港

香港人加油吧

覺唔覺信星座信到十足十啲人好膠

冇追一排post多咗咁多新面孔嘅

我都係新面孔

係
硬係覺得差d野咁

打算去邊到

重有少少混亂

日本追星姐

早呀

巴絲們早呀

激撚死我

講清楚之後無得挽回 明明知道係要放手但個心真係好痛
開部Ps4唔夠5分鐘就唔想打熄左佢 可以點

？

測試中

五大訴求都未搞掂

跟著直接跳去香港獨立？

真係唔知搞咩撚嘢

加油

testing

何妖抄襲

哈.....哈......

屌佢改詞嚟都冇人會唱㗎啦
點解何妖成日都做埋啲冇謂嘢

作為一個律師諗嘢咁尻白痴
如似個日清潔香港咁清牆變咗掃街
真係低能

律師去掃街我睇真係
前無古人後無來者

金巴做咩學我扮新人

Hello everyone

大大個p仲唔係新人

講呢啲

yoooo
早呀

今日有咩做呀

metoo

星期六又考試
但no mood溫書

早晨

好難 又記唔入腦

Wo！沙田

訓先

突然推得咁快

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

唉

做咩唉呀

好攰呀，聽日又放假

無聊，無咩做。

成日都要好理性地、分析自己點解好感性

知自己係多情種，如果有一日放縱自己感情用事就GG
同埋好唔鍾意啲人扮cute同玩煽情，唔明點解啲人campfire可以喊得出

campfire 有咩好喊 我有D FRD都好易喊 但我諗唔明有咩好喊 到底係我冷血定佢地太易喊

咁難明 英文不了